# Алгоритмы для работы с большими данными, практика 1

### Как сдать решение

1. Склонируйте себе этот репозиторий

2. Настройте git:

`git config --global user.name "Vasya Pupkin"`

`git config --global user.email vasya@pupkin.ru`

3. Добавьте в git свой приватный репозиторий.

Для этого запустите из директории репозитория команду:

`git remote add student git@gitlab.manytask.org:ema-fall-2024/XXXXXX.git`, где `XXXXXX` - ваш логин.

Точную ссылку можно скопировать со страницы репозитория: https://gitlab.manytask.org/

4. Запустите скрипт посылки из директории с задачей: `python3 ../submit.py`.

За тестированием можно следить со страницы pipelines из вашего репозитория
вкладка CI/CD в списке слева.

